一人时胡乱写写

     理想这东西说一次爽一次。每次谈起理想这东西每个人都有满肚子的抱怨。总要扯些自己理想多么美好这个鸡巴世界有多么操蛋的话。为什么这年头《老男孩》 《春天里》可以大行其道。感动无数人。我想有个解释可能靠谱——这个世界美好总是留给少数人的。大多数人只有贱卖青春朝九晚五老老实实当个LOSER的份。把理想这不靠谱的东西深埋。留待某次茶余饭后挖出来鞭尸一番，以证明自己曾经不庸俗过。也曾经是给有追求的人。